成fb 都係廣告個隻軟珪藻地墊

有無人用緊覺得點

仲用fb
又好意思上嚟問

唔係買FB個隻，但係軟珪藻墊係幾好用

係就係幾好用
但清潔唔到 或者咁講 係我唔識點去清潔呢塊野
然後就慢慢污糟
掉左

用左兩塊都係咁樣比我毁滅

日本原裝就OK，年尾前有新聞講日本退左一大批支制既，會唔會係呢批貨？
退貨因為支制加左石棉

用砂紙磨左最表面黑左既地方